換左CPU後，重唔到機

換左粒二手CPU後就不停重新開機，連bios都入開到，點算好

新CPU:i5 4690
舊CPU: i3 4160
Motherboard ：asrock H81m
火牛：Cougar VTE 400

換之前已經更新左bios

換翻粒舊CPU都開唔翻機，連拔走咗條RAM，部機都冇“嗶”一聲

有冇巴打可以救下我？

抆電再試

散熱器供電插唔實/換cpu時整爛左個cpu插口
你呢d老機器 好心就咪鬼換件啦 d舊件就係咁 唔搞佢仲用到 一搞時壞 我果時有張r9 390 一拆出黎消下灰換散熱膏就壞左

點解唔直接買個新

去電腦鋪試U
cpu 掂就直接換B板

我估都係壞motherboard